返過摩門教一年，你問我答

如題

睇完隔離post有感而發?

係咪會畀錢你讀書

有獎學金 有間仲可以好多工俾你做
就唔會直接俾錢...